幾日冇沖涼 岩岩一次過沖 好爽

洗頭都洗咗兩次先乾淨

冇圖？

冇

1月1日同你講上年沖完一次今年先沖第二次

仲以為會有老泥圖

冇咁核突